九龍城做乜9舞龍舞獅

屌你老母塞撚住條路呀
阻9住哂

仲要行馬路